渡航生放送上稱五年後再出第 13 卷果然我的青春戀愛喜劇搞錯了。

在今晚渡航作客「月刊GAGAGA」生放送節目，在與主持人田中美海聊天中渡航提到自己玩FGO 抽梅林，至於下一次上節目渡航隨口就說了個5 年後，看來第13 卷的大春物要5 年後了。

75回

5年後佢出大學篇呀？

仆街啦5年.....12卷已經用左2年先出到啦...
你老未唔好學富野D仆街野...本身唔想佢完結...一直唔想佢出最新卷...
依家知結衣同一色收皮...結局一定係雪乃/A0....搞到好想睇13卷...

五年好過涼宮

涼宮就係作者 自己無諗過後續 寫左先算 寫出事

快d出新好過喇
渡航係咪想比人屌足5年

FGO累人

其實你地有無睇
渡航講五年後之前
個女主持講左句類似「渡航先生 請下次再嚟呢個節目啊」嘅野
你地係點理解係關第十三卷事

屌 嬲